「我撐警既」 買左好撚多麵包生果可樂檸檬茶惠勞警察叔叔

今個星期六日 係你班仆街圍差館或者警察宿舍既時候
我會將一個個既麵包 生果 一包包既可樂 檸檬茶打開
空投入差館同警察宿舍支持同惠勞警察叔叔
我勸你班仆街唔好撚再玩野
轉投我地依面同我一齊一人一堆麵包生果可樂檸檬茶惠勞警察叔叔

淆底呀你班撚樣暴徒
投降啦

食物留番俾前線啦

生命麵包

凍撚水

唔好曬野食 佢地食狗糧嫁

我屋企開雜貨鋪
好多野飲就黎過期/冇人食冇人開
正好比我拎出黎惠勞警察叔叔
咁樣唔算賄賂啦
你班撚樣暴徒想砌我地貪污
冇得傾

加料

你班撚樣 圍住差館同警察宿舍
根本就同D蛇蟲鼠蟻一樣
比外國勢力既食物同飲品D野食引左過黎
你地知唔知你地咁樣圍差館同警察宿舍
好冇道德
人地開工已經比你班暴徒屌
返到屋企仲要因為污糟比老婆仔女屌
有時訓訓下見到你班蛇蟲鼠蟻係屋企棟牆到
老婆仔女大叫大嗌點撚算
更加冇教好訓
你班暴徒忍心咩

我決定帶埋D鹽糖油鼓油過去
送比警嫂
支持佢地一直以黎撐住個警家

底呀你班撚樣暴徒
投降啦

千祈唔好咁做啊

咁樣係唔會中計架

我淨係想問邊到有一包包可樂賣

打錯呀暴徒淨係識捉字失

突破盲腸

蝨

相信蜜糖係最好

一齊支持警察 守衛香港

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

引哂你地D蝨出黎 警察叔叔永無寧日

我已經撒咗好多豆腐芽菜響街度俾警察

咁樣佢地點收到呀
請你支持既話直接D
起碼放係附近呀
唔係陣間班蛇蟲鼠蟻暴徒又去偷食

食包咁dry 緊係要補番支野飲啦

搞錯呀
肉都無
建議加翻肉呀
例如生豬肉
佢地最鐘意架喎

會引好多昆蟲類入去㗎 唔好咁啦

落瀉藥 錢我出

支持警察依法叫雞

過期無任歡迎 但未就唔好啦

可樂洗狗車

生豬肉好大陣味
放埋一齊接觸吓拎返開有菌就ok架啦

我諗住去派凍撚水

我有盒藍罐

凍撚水啦

玩還玩唔好玩食物

雞蛋營養價值高

罐裝雀巢咖啡

黑警死全家

紙巾濕水廁所大家小學都應該玩過

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
有提及到啲deadline嘅新思路
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

如果街坊將垃圾掉哂入去
佢哋咪會轉職做警擦

可樂點一包包

隨便
引到蛇蟲鼠蟻就最好

我買辣椒油同蜜糖

如果聽日差館門口有一大棟凍撚...
吖唔係，係凍檸水，寫明慰勞呀蛇
唔知佢地有咩反應呢

警嫂就condom啦 收到風依排 唔多夠用 成日做到中場逼住真空上陣

麵包咁乾，你想哽親警犬咩。計我話送忌廉蛋糕、番茄、酸奶就最好

支持警察！

吞！

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

popo好鍾意飲罐裝雀巢咖啡架😉

掟過期食物好過啦

打多2隻蛋夾麵包

啱啊
暴徒請我地食過期催淚彈
我地請返過期廚餘都係禮尚往來啫
同埋打壓香港人呢筆數死全家都唔夠還啊dllm

你個名

麵包濕左會好聚手架。用黎釣魚算啦。

大家係時候收集屋企過期食品去處理
記得抹乾淨包裝再戴手套先好拎出街呀
Hil到有指紋個包裝唔靚

凍撚樂 凍撚茶

唔好浪費食物啦去執街市收檔果陣啲爛菜 豬頭豬尾咪算囉

g持

好古惑

咁激動證明啲禽獸好在乎 咁樣唔做唔得啦

聽講生果放雪櫃好易壞 巴打記住搵個唔會壞嘅地方放

樓主你係咪on9？你買嗰啲食物係人類食物，你餵狗唔該你買狗糧啦。

油

1982年藍罐？

緊係出拜年之寶
嘉頓雜餅

我送！
用過既底褲（未洗 有汁）

點解咁多on 9 post

你係咪真係做 你做大家都加入

唔好覆9 post..